究竟依家香港做乜鳩

有日條女話想試海底撈
好啦，未上咁我已經屌撚晒
上撚到去，成間鋪都係殘體字，個店員講撚晒普通話
我即刻拖撚走條女，帶佢食壽司算鳩數。
屌你老母，我真係唔撚明點撚解呢間垃圾火鍋咁多人食
垃圾支那店
好心香港人就爭氣d 啦，平撚時就食海底撈。放假就上深圳飲喜茶。
屌你老母，遲撚早毒撚死你班仆街

冇得救架啦 成班中國人